林鄭今日開記招嘅目的只有一個

就係同我地香港人宣戰
佢會做多三年慢慢撚鳩我地香港人！

完全唔撚明白 5大訴求乜都無處理到 係度道歉 都唔撚明 唔通d 人真係聽完你道歉條氣就順返 算撚數 咁咩 屌！

冇可能收貨！